集思廣益， 點覆佢好。

係fb 偶然見到個朋友post 左出黎， 佢睇死冇人答到， 我笑而不語。 我唔想同佢爭辯。 我應該點答佢先可以完勝？求大神

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

答都嘥氣 叫佢翻屋企打飛機啦
呢啲人根本你認真答完都會同你死撐落去
佢想去了解相反立場既睇法大把方法自行了解
出呢啲post到頭黎就喺想屌9你班人

提醒佢，佢而家只喺豬欄的一隻豬。到肥嗰陣就劏

就喺有民主先可以阻止
港珠澳，人工填島呢類無意義嘅工程

我打工幾十年，做老細奴幫佢賺錢就喺工勞

帶頭盔犯法？點解地盤嗰啲又要帶？保護呀仆街！你試下吸山埃啦！

香港就喺欠咗兩個字： (公義)

呢啲豬腦支持黎我嫌佢蠢
你望下你d警察同志包到成個isis咁有咩好講